結他手 你問我答

請出招

主婦手 你問我答

打手機會唔會痛？